七婆要學生國際視野，就會知中共同香港政府係仆街

你七婆一世都係仆街